[92撚請入] 下屆2022世界盃嗰陣我地呢代就30歲, 有咩感覺?

時間過得好快
其實我唔想咁快就3張

無感覺

年尾生日
29歲半
安慰自己

都係咁 食玩訓 返工 打丁

我估到時都係一支公

已有女友

恭喜